倫敦人閪Anita入黎啦。

2000個負皮，仲比人話狗都唔屌喎，但我唔認同你差到咁（我食野一向都冇咩簡擇）夠晒公道啦！你唔好係FB特登hide個負皮啦 ！ 2000負皮好難得ga!

你有冇証據証明係100%唔係警嫂先，有冇証據証明你得一條仔呀？做警嫂好失禮咩？而中共高度讚揚班狗喎！

你咁撚愛國，唔會覺得做警嫂失禮你掛！

其實我係比人hack咗。sorry
你有冇証據話我一定冇比人hack呀？

3千負皮都理緊。